有冇人出黎做野咁耐，就俾人當狗喝咁耐，俾人當傻仔舞咁耐

三份工都係咁
開頭都以為係自己問題
咁咪俾心機d囉
一樣
喝你就喝你
玩你就玩你
人大左
參透到一個道理
你nice係冇用
勤力係冇用
一句講哂
供求關係
幾廿條靚少你一個唔少
你馬住班大客既
你叫佢扮狗吠兩聲都得
人生就係咁
揾食就係咁

冇計 一喺就學精啲

就睇邊個需要邊個多d